[請擴散] To 文宣/翻譯/記者

朋友建議 代po

想擴散出去比所有文宣/翻譯
(如果可以推埋比記者)

811以後
稱呼所有警察時都用「」括住
無委任證、著軍裝既叫
「作警察打扮既武裝分子」
無委任證、便裝既叫
「自稱警察人士」←話唔好阻止阿sir做野個啲
「疑似警察人士」←黑衫扮示威者個啲
有委任證既先叫「警察」
出黎講野、知道咩名有身分個啲落名、避開用發言人之類叫法、
名、職位一定要

知道文宣圖字數有限
但佢地無視警例、人道法、加上混入內地人
繼續用警察呢個叫法已經不適合
黑警都唔得
要用啲比到人印象既叫法
最好同一語言全部用統一叫法

加上 軍政府狀態 武力鎮壓 港版64 中國香港政府放任武裝分子攻擊平民 採用化學武器 之類字眼
如果講政府 必須要講係
中國香港政府
唔可以比中國同香港割席
要拉中央政府落水先得

如果唔係國際組織唔會行動
外國人唔會知問題嚴重性
中立唔會有危機意識